世衛半跪！:新冠病毒源自中国某動物，但非人為

別怕 中國來了

咁中國又真係大把「動物」

依家先跪有撚用

p4 homosapiens

想乞美金啫
侵侵唔好理佢

未比錢 左手交右手

世衛為左攞錢可以去到幾盡??

唔係人為只係想遮過實驗室 美帝一話查實驗室 就出黎話動物？
姐係實驗室一定有問題

咪就係 佢囉

好撚柒呀世衛

13億隻蝗蟲

跪乜L
維尼教佢講架
條黑柴邊有咁大膽呀

咁講應該真係查到Wuhan lab有料等公怖
因為已經瀨唔出源頭係支那以外嘅地方

跪乜撚 仲講緊大話

黎自中國就要向世界負責，係咪收到風外國掌握到啲咩資料

根本開始驚真相爆出嚟

唔夠，要解散組織同條黑鬼食屎

一定會徹查架喇，躝埋一邊啦屌你老母

源自動物
無講源自中國動物

Content farm

邊有跪
一開始已經係瀨蝙蝠

係咪刁猪头

來自實驗室嘅老鼠呀？

好似得經濟日報有報?